［I/A］傳奇商店 Shop Titans 模擬經營+育成

平時就係咁
自己布置店舖，貨架，裝飾品咁
打怪拎材料或自動生產
整裝拎去賣
整裝有機會整到高級裝

公會圖，剛開
叫連登黑店，玩既打打可以留言加入
升人口為主

呢個係公會社區
加入既朋友可以一齊發展
升設施拎勁料同招打手

入咗

巴打幫手發展社會，加人口

入左

Dl緊 同之前有隻好似好鬼似

公會已爆，升緊人口

幾lv可以入公會？
留個位please skymount

未限level住，我都係玩左幾粒鍾only

留位

公會人數爆左 未入到住

隻game個公會城市系統好特別

升人口個市政廳大家夾錢起
要2粒鐘加個人口

然後剩返幾十分鐘時
有個夾左好少錢既巴打走左

我俾埋尾數但要重新連過時

留位表 ：

Skymount

暗黑火鳳

申左未？

我唔識點申
Guild個到灰左

原來要做任 可以由了 但又滿左人

1粒鐘後會有一位

Thx bro 暫入左連黑2

竟然有連黑2我都唔知

土豪 入一入就幫加速

連登黑店 剛開多左個位

留名想入

巴門咩名

已down 隻game好忙

停唔撚到

幾LV開公會

好似幾過癮 玩緊

Mo彩Tv

好似1就有

仆街入左件6000蚊劍賣唔出

我7lv係主城個公會都未開

仲開唔開到位俾我入公會

城市，之後按公會

巴打咩名

連登黑店開到4我都唔知

19lv 仲收唔收人

公會:克利佛城

巴打絲打有興趣加入一齊玩

開左公會
ID:連登店
歡迎加入一齊玩
本來想開連登黑店4 但琴晚唔知點解error

會長唔上黎留言既都係假公會,大家唔好入啦
咩234

有冇其他圖, 打鬥之類 ?

同一IDEA 怪物冒險村好玩十萬倍

冒險村物語先岩

入左
史高斯

kairosoft? 完全唔同玩法咼
反而同另一隻商店英雄冒險任務完全一樣,係畫面唔同only

同玩法既驚有好幾隻 最後都玩唔到一個月

開左連登黑店6 希望有巴打黎同我一齊升

公會:克利佛城 欠兩人

巴打絲打有興趣加入一齊玩

有無話賣咩最賺錢 ？ 有無方向介紹升咩先？

折扣有咩用 賺少左錢又要用體力

折扣幫你加體力, 等你折扣賣平野再加倍賣貴野

想知有人行入黎話賣野果d 係咪抵買?

眼殘睇錯用體力

我全部推哂

邊啲設施共用 邊啲要自己升？

全部都共用

屌，連登黑店開到7了
有冇會長浦頭

公會:克利佛城

15分鐘後收多1個人

我係5嘅會員 如果退咗再入其他
啲建築點計？

我係連登4

你投資個份會撥入新公會

連登黑店 8/9 招一位

最尾個3個巴打仲有冇玩的

升一個位要200萬我要踢人了

公會:克利佛城

招一位

可唔可以轉入黎？

好呀

如果有位留個俾我

玩到18 LV
有無公會有位

有位留埋唔該

要主升一樣野定點
要打既料 長期唔夠

公會:克利佛城 欠一人

巴打絲打有興趣加入一齊玩

巴打咩I’d

得係火鳳，吓昨晚先開始玩，咁快踢？我仲幫你地用鑽秒升級

冇踢

平成6年

你地點擺？

巴打可否留位? 入左黑店2好似無咩人玩 , 已經第一

咩I’d

阿里巴巴

課金 課邊樣好
依家15oh

隻GAME 都幾食電, 畫質用中都倒水咁.

仲有無公會有位？

確實係

連登5會長仲係唔係度？

點樣可以吸引多啲人

開左個新公會 AKUNDA[HK]
想入可以隨便入 最好幫手捐下錢

玩左成日都仲未開公會...到底幾時先有

開到10

公會連4有位

開左個1110個會長好似棄左

Sorry5先啱 10冇事架 我記錯左

如果唔得閒玩咪無得賣野同整野羅
好似要成日玩 D裝賣得咁快 有無得自動賣嫁

太chur 不斷整野賣野

啱我呢啲扮工人士
放係Keyboard隔離過2/3分鐘禁幾下

入左11

D英雄喺咪課金先有 第二隻要50幣

玩左幾日 27lv
心得係 開到玉頸鏈 就升盡佢 用埋卷去升
一條有千幾蚊
基本上賺錢都係靠佢 又唔洗出任務拎材料
有無人知聲望有咩用

有無人係連10

開到連10

有無tg？ 下載緊

我就係連10 既連登義士 大家多多指教

有無活躍團收人，
個個都無位，已貨1000

岩岩已開，連登黑店12， 我會重貨玩

可以嚟一會，我都重課緊，你嚟即課個位比你

簡單，同埋有無tg群之類，可以傾下計睇下點玩最好

我可入 名：K大大大

入得

黑店幾？ 無位

就咁連登黑店

滿人 10/10

比人搶咗，等等我

我mon實 你而家搞

你得叫我

要重課先玩到 ???

輕鬆玩唔課都玩到

入左公會有咩特別 ?

D鑽點用法好???

留個tg 我加你～ 再搞

火鳳秒左個市政廳

可以踢左個manz俾你，唔知咩人

連登各會會長浦頭一下唔該

連登黑店：東涌GHOUL

麻煩曬

召喚習大大

玩左兩日，
之前入啲公會，
返工時間冇得玩，
收工一開就發現俾人踢左出會…
唔通要廿四小時長開先得…？

有無tg比一比、？
我想入都入唔到了
重貨

真係無咩必要課

要捐下錢吧？

不如留tg啦 入唔到
太快手滿人

我無課玩家

每個設施限捐次數我都有去捐盡佢的

Add my tg xidaidaihk

你game名係召喚習大大？

係囉~
有冇公會收人
我搞到要入台灣公會

我冇tg我踢到你入到未得囉

連登黑店有成十個會，部分係潛水cdrom開 你睇睇

有無活人多會投資既公會 依家係連登11會啲人都唔玩

係咁shift囉
佢退會再加無時限

同埋無課 D鑽點分配好?
有冇人SHARE下 攻略

咁無計 入另一個吧

9:15你踢
我mon住

踢咗啦

香港公會:克利佛城收人

成員5/8 收3人，小課玩家。

歡迎各位 巴打絲打

同埋英雄幣點有 ?

D石留係邊到用好

頭先入左K大個12....做咩佢會走左

無課休閒玩家有冇人要

連登黑店12？

係

好痴線，公會投資跟人
走左個會員市政廳跌左個level
升返又要時間

公會:克利佛城收人 7/8
歡迎 巴打絲打

佢入左連登黑店

習同志再等下，升緊level

連4：平成6年

鑽用黎開製作欄位最好
英雄暫時未見到有太中作用
因為你打到料都造唔到

你入諗唔到個名巴打個哈利佛城先囉
起碼會長浦頭先吖

玩既巴打有個心理準備
隻game係冇得掛機的

你唔開住玩=零收入

有時d英雄走入黎買野或賣野，你滿足到佢要求就有
一時滿足唔到就叫佢等
班友好撚等得

我用來開製作欄only

被離棄了

有冇連登黑店12嘅巴打係度

咁真係唔易
一日先得2次.....
每次得3塊

你去酒吧請d英雄自己俾裝佢都夠做

你有冇課

一日應該唔止兩次既…

40蚊個個pack
係即刻開晒4個製作人員定係點 ???

我囉

你game名係咩？
我係ジャン醬
公會好似冇咩人捐錢

Walnut 我同你囉

屌
冇人蒲頭嘅

連登黑店2有位

我$0課

即開

已入

巴打我過左檔去連登黑店2

有冇多個

巴打係係咪公會會長？
有冇位可以俾薄荷巴打入？

想問下投資換獎勵係咩黎？

類似buff

我只係幹事
有個人一日無上 但35萬分 唔知踢唔踢好

係加D咩嫁？

邊度有活躍公會?
我個邊個台灣公會得2個有上
總共9件

你成日撞到?

幾lv先有得入公會

今日至少都四次了

另外留意下拉霸個度有冇得兌英雄幣

證實咗 啲英雄五lv之後嗰啲技係random
兩隻法師 其中一隻中咗史詩技
直接+70%攻
另一隻指定要拎杖先加得少少攻

有冇巴打有4到5萬捐獻？
我個盟有1個位

你幾多資產？

好問題，我已經唔記得了，靠你發現share

16萬 今日玩

我打到森林中級only

有無人要搵公會入丫 尋日先同幾個FD開既公會
AKUNDA[HK]
轉公會會帶埋投資走所以唔怕
目前公會得4個活人

資產係投資？

巴打你投資幾多啊？

40萬

入我公會啊，努力發展緊

我想知帶哂啲資產去人地公會會點？

係啊，帶曬去人地度包括投資個D

中既要點開 ?
打贏隻boss ?

係咁打低級升個地圖等級，唔使打boss

隻boss 你地贏到未

未

連登黑店 缺一 set左 private
收高lv先

城入面隻獸人成撚日俾木我
我要碎片呀

有無公會入
日日第2日起身睇變左死城

巴打你投資幾多？

好少8萬幾

入左連登10

入唔入我公會？有幾個人20萬投資

尋日DL左玩左5分鐘...未發掘到有咩好玩...

好阿

有無公會

消磨時間 過手痕

克利佛城

自己加

搵唔到

公開左，你搵多次

好似比你踢左

巴打你個名好熟，睇黎都玩好多GAME下，呢排有咩GAME介紹呀，好悶

入左wolfspicy

ok

係咪一定要online賣野先有錢？

係 咩驚都玩 一有新出就玩
近排都無咩新作
玩緊傳說，哈利同依隻

係呀冇得掛機

黑店 -1

琴日開始玩緊
蜜糖男孩 求加

我返工就係開住哈利同依隻
隔幾分鐘就Switch去哈利禁幾下

我就係10會長😂😂

我都有玩傳說。。。哈利係乜驚黎？

連4有個位 有冇人入？

幾多等呀巴

會長你好 frog好勁
我係Eric

類似pkm go玩法果隻

聲望有咩用？

入左黑店12
依家14lv

連登黑店11清左d人 有巴打想入可以入

7會好冷清

角色有冇話邊隻職業好啲

不如少人嘅黑店合併好無？

我就係連登義士

合拼都要等升級先加到人數

頭2個百幾二百萬追唔到

製作工人上限
同冒險隊伍到底上限係幾多 ???

Down黎玩先

就快升佢做會長 我都跟唔到

得16LV有無公會收?

開左13黑店 但我新玩 睇下你一唔一齊

點join?

呢隻game好忙下

升到某個lv會叫你搵公會 搵連登黑店13

入左個23 係邊位巴打開

我明明開左 但搜尋唔到

其實係咪要升爆唔洗任務既裝先

點解我開左公會會搵唔到

推～

25lv, 有無位？

有位咩is

If

Id

製作應該係6 ，隊伍好似係4

連登黑店開到14了，點都有掛

最慘係掛機=0進度

開到23

升裝可以拎研究藍圖，開新野用，我剩200幾個，唔知遲下會唔會缺

其他黑店好唔好生意

治癒藥水整黎晒鳩氣

力推
榆木弓 鐵鎖鏈

有冇連登6巴打 公會好靜但會keep住有人online同投資 皮蛋大人 op

昨天入

一齊升爆佢

其實公會幣有咩用

算公會商店買野？

克利佛城 收1人

歡迎10萬投資以上巴打絲打加入
成員：8/9

邊度有公會商店
係咪要到某個level

性價比最高？

終於入到其中一個黑店

啱啱開始玩
有冇黑店仲有位可以收我？

裝備個%咩意思

有無公會收新手

黑店13收長玩 misa係邊位巴打 好勁

搭單同求

成日都冇再出現過英雄碎片
我個帳係咪已經BUG撚左

連登黑店14招人(我係其中一個幹部)

連登黑店4 -1

連登黑店14 -2

-1

黑店2 ， 1空位

連登黑店16招新手

D KEY係點拎到??一開始用哂之後發現打唔返

我諗得拉霸度換
同埋每個MAP既大BOSS 有機率跌
唔知仲有冇其他
我都想要key

第一關大boss幾戰力可以打

你3隻英如果禁佢 出黃色笑面應該都夠打
我打左2次黃色~2次都贏
我諗戰力就3隻500+

咁打了 啲key好需要

睇笑面會重要d
你用緊咩英

戰士唔知後期既勁唔勁
我而家清一色用僧侶

咩職都用下 反正可以抄 最緊要啲裝

可以抄?
咩意思
你0課定微課

皮蛋巴前日開始無on 過
岩岩入左其他黑店諗住睇下咩情況
返返黎見啲建築要再升過

有得炒 退役
0課

會降級 ?

呢隻game好忙

第一次打好彩出左
開寶箱啲材料

恭喜晒
你地個邊公會活唔活躍
我想搵個會協助既
我果個成日起野冇人幫手禁

我邊連登10 成日都有人禁 要等會長清位 今朝清左個

有公會?
有咩用途?

有時見到整整下野，有個金幣X 1.5
係指果樣物品以後個價值都x1.5 定係only一件 x1.5

收10級以上朋友一齊肝

咁我轉會，15lv 然後沒有然後

禁實件物品會有內容睇 睇里程碑

thanks

原來d物品有得升等? 升完係咪賣貴d

係 但升等既藍書幾難拎 唔好亂升

分享下你有升過邊件??
我一件都未升

diu 準備課金，隻game玩玩下幾多內容

升級碎片暫時唔用 因為3級裝備起要用冒險返黎既材料先整到
愈高級裝備用碎片升級愈好

同埋我建議你搵隻英雄
專注做果隻英雄用到既裝備
例如術士要用枚袍介
咁主力狂造依幾款
同要睇材料需求唔好撞
例如枚要木 咁你唔好又升弓搶材料
最好分配到每種冒險材料專造一種裝備先

岩

有無黑店公會收人 新入坑13等

痴撚線隻game
有冇得set自動整自動賣
要成日keep住睇佢有冇客邊d唔夠貨要狂禁好q忙

歡迎，再有2個位，快d加入一齊肝

連登黑店 剛清左兩個位
收25級以上巴打

無 肝爆

忙撚過返工

你轉公會 會帶埋你嘅貢獻去新公會

通知都唔通知聲就踢？ 我捐兩成又有keep住上線

係咪至少都講聲 等我搵其他分公會自己走

即然你要做到咁 唯有祝你蒸蒸日上啦

你咩id？ 我踢左兩個個捐獻加埋唔夠10萬

有冇公會d屋係5-6 級屋以上 ?
想入
25lv

我可能有輕課 所以藍書反而1d都唔缺

連登黑店

你id係咩？

升左一粒星呢隻野就係變錢工具
5粒鐵賣1550

D字頭

Set左公開宜家可以加

邊間黑店
全部滿人

隻game轉會應該係只減不加
D投資你走左就會扣晒舊會，但帶唔到去新會

製作時間太長

我係13會長我返工長on唔到

一隻先3分鐘，重有機會double

開個新acc去試下？

我新收既人冇加過捐款

本身仲諗住再跳會…
宜家都唔知跳唔跳好

市場有咩用

巴打幾等

連登黑市23係咪呢度巴打開既

好多冒版黑店

好食電。不過好多野玩

有冇人整合下浦左頭既會長

我仲入左幾日 btw 入面有個好勁

13號會長

有冇公會收人，岩岩比條pk踢左出會

皮蛋巴點架靠佢一個撐住

投資額過百萬想搵個多活人既公會

聲望高啲會唔會多啲客 賺錢好鬼慢

黑店4會長係咪度？
有2個淨值15萬，投資加埋得45000
可唔可以踢左佢地再收新血
我留意左佢2個2日，都無升過

投資16萬搵會入

搵到未

有會未？

佢話商品種類多+店夠大會多客

13收活人 有2個位

好 冰火版真天魔透明公仔

我係2會啊 一直等緊1會有位

仲有3個鐘會多一個位

隻game 有無得改名

岩岩入左連登16 大家一齊瘋狂投資

Btw 火鳳好堅揪 過百萬

連登23 會員留名

巴打你走左我地二會就收皮

個客棧係做乜鳩
明明75% 而家又變返100%

係咪有人走左
走左會帶埋佢投資嘅全部錢走架

我唔係唔想留,但太多人賺到錢唔投資啦 ,拖慢大家既發展

有冇邊個盟係輕鬆玩
入左個黑店1x 仲係好開頭捐得千幾蚊俾人踢左
玩得慢係我衰既

咁撚肝既經營驚第一次見
已del

你叫咩名

13 -1人 收活人又肯比錢升野

仲有我岩岩先捐左款
但係我本身次數10次都用完左但係都捐到
佢條棒係有加
但係入去成員表CHECK 我個捐款額冇升過

hkvin138
啱啱入左個28 得一個人應該唔會踢喇掛

要等1-2分鐘佢update

仲有夾粒鐘開位

都係未有

唔SURE
但好似又唔覺有人走
一野跌返去原來100% 咪好甘

有了

呢個唔知咩料，lv6又係100%，lv1又係100%

公會被人踢咩都無晒?
不斷重覆整野賣其實都幾悶

手機game就玩過kairosoft隻冒險村

pc game就weapon shop

我好似知咩事
佢個效果唔係一路KEEP住有
每間野都有10次次數
我岩岩send隊野去打王
明明4x分鐘
我投資完變左9分幾我諗係個一刻先有用

我都捐左三四十

係咼 有幾個networth多過我但捐得十萬八萬

九十蚊果個禮包d欄位係開一個定係直上最高？？

痴線隻驚冇自動賣野

開埋市場之後係咪無新野?

88 蚊果個？

仲有冇公會收人

仲有無人黑店收留

要長期on住嚟手動 頂唔順

隻game好撚肝

利申：仲玩緊

[img]
玩左咁耐都係得自己一個人
有冇人收

玩慢d，唔駛鬥快架喎，又冇pvp

想跳出黎開過個會，有無巴打跟？

玩得比較慢
lv12, 微課
收唔收?

收, 你留名,我收你入住黑店2先

game id: hyde

入黎黑店2發展下先 ,有位

入左, thank you

有，本身已經係黑店2

4人成團, 仲有無人跟? 我留左100萬發展

好肝。。。

差在冇pvp 但隻game真喺fit晒用嚟扮工

隻game個市場成日奇奇怪怪，岩岩刷左一陣 結實手杖 (普通) 可以賣到成2千一支，綠色/藍色得幾百蚊，宜家普通又回落返去400蚊

市場個D商品好似係真玩家賣出黎ga嘛?

唔識點玩 一開始要咩職

有冇黑店14既係度？

有, 開始玩到悶

我知，I Mean浮動得好交關，有時賣垃圾都輕鬆賺4,5倍

賣出既機會多唔多?
白裝都賣到?
不過可能因為D人做任務直接買都唔奇
個少少錢唔差在~

痴線
點解唔比我投資...
我第一日玩

唔係太多時間上線賣買
搞到要就住啲錢黎投資

賣到呀，但要揀，唔係件件都貴咁多

投資係唔係每日有限度？

連登黑店16 招20級以上肝肝肝
9/10中

活人一個有公會收嗎？#68070

入左#99038

Hea玩is ok

係咪有BUG....

歡迎你，一齊肝

珠寶商要25萬先開到戒指
值唔值?

僧侶只裝到項鍊3個同戒2個.....
好似唔多夠HP咁?

工會15分鐘後有多一個位收人
20萬投資以上

D英雄仲廢過平民英

英雄好似無得放裝備??

25萬開咗個珠寶商, 整戒指, 但好似賺唔到錢
都係項鍊正D

太耐
但我覺得佢多類型 ，速度先會係賺得最快
項鍊佢成本平~唔駛冒險料~白裝一條都1300
但係有D人入黎睇個架未必會買項鍊~咁你就冇左個批客
英雄冇得放
感覺上係多血d
第二隻英利露就血少但係攻擊力高過亞肛
但個分真係偏低
打boss我覺得個分好重要

尋日玩 呢家13級 有冇勁公會願意收 長玩

1級戒14鐵
2級戒20鐵
邊有咁多鐵

其實隻game 有冇特別技巧
我見公會第一名個位淨值成千萬
我玩到lv20 都係講緊幾十萬

有冇人 分享心得

真係鎖住左佢 就唔會再減

我都好想知

2級頸鍊
12鐵8皮賣1300
僧侶可以裝3件頸鍊

無皮無鐵就整弓整斧頭

goodest bug!

升到15有個hk200幾既火槍工程師
有冇人買左？值得買嗎？

15lv會投資，有無公會收留？
唔知點解比連登黑店28踢左出黎

利申有投資

留ID 2會收緊人

搞到我想全隊人都係僧侶
6個僧侶分2隊

reddit見到個好多資料ge excel 表

隻game出咗幾個月?

如果唔係爆存貸量我都發現唔到

我就係全部僧侶
不過我好奇其他係咪真係咁廢
因為我覺得第一階戰遊魔 同僧侶個總分加乘差太遠~但其他我就未知

戒指有bonus
仲要可以戴2隻

德魯爾應該勁d 藥草x2 又有加成

top 個班癲架~

Sor，我死左返入去28

有無圖望下
想知佢用咩裝備

搵到了....
Staff / Bow
Clothes
Herbal Medicine
Herbal Medicine
Amulet
Spell

等我過左個公會長先
越諗條氣唔撚順，話我投資少

自從見到個會冇咩人投資落工人度
我都懶得去投資lu

其實隻GAME唔課月包
d稀有裝一爆咗就要掉, 無得用錢修復

但個藥草係加攻擊? 會唔會補血咁
第2隻英係補血
不過雞碎咁多

係
其實個月包都幾重要
不過唔課 就可以買綠裝都夠做~我都冇用傳奇裝....
太撚貴~換裝又快

升到15有個hk200幾既火槍工程師
有冇人買左？值得買嗎？

求解答

d英雄要咩職業好？

想買

5階槍/弩賣到20K~25K一把
冇買到238的人 只可以買你D野 比較易賣
但留意係買左238的人先可以升個建築
個公會得你買的話要自己一個人升

next update

課金將會有更高享受
特別係用gem去洗hero技能

重課

聽日開始無咁多時間肝了
開始hea玩

英雄應該點分配好？

到而家我都未加過
留返個粒野以後用
勁難拎

有無多活人 多課238既公會？
我淨值160萬 留左30萬比投資
我會課238
公會排名愈高愈好

我係連登黑店11嘅會長
依家keep住24小時唔on就會清 因為呢隻game冇得掛機 冇on就冇錢 冇錢就冇得升野
希望可以多d人玩同投資

英雄咩職業比較理想？

唔知道其他人用咩職業好
d人話僧侶/德魯依？

克利佛城收1人 9/10
(30萬投資以上)

救高手解答

暫時用落 僧侶齊裝分數都比其他職業高
德魯伊 火槍手仲升緊

如果全部All in僧侶會唔會唔係幾好？

可以咁樣做 但戒指 項鍊需求比較大
我仲試緊其他會唔會比較好
成日啲人仔洗左廢技能出黎

之後應該都要換英
岩岩買左隻25萬既
發現勁撚多技能 技去到30級
即係會比僧侶多2個技能
但係究竟等級上限係唔係30我就唔清楚
btw 我隻25萬去到5級出左經驗多50%

有無公會收留新手?

追投資追到儲唔到25萬開戒指商人

講個秘密你知:
唔值得開

經驗多50%係好野黎ge
升lv快少少都易玩少少
同埋你將來會課金ge話
下個version聽講有得用gem洗技能

咩英最勁？
三隻點配合？

有無多人課238既公會？
想買238

唔知
我用緊6個僧侶

如果多時間玩~其實50% 唔係好野~頂住左個位
因為英雄等級上限都係睇係公會個建築
好多都英升得快過間野
因為捐既人正常唔會多得咁緊要

英雄等級上限都係睇係公會個建築
完全唔記得呢回事

投資ge野
見有d外國人公會個要求係
個人總淨值 1/3 = 投資

你個隻咩戒?
LV2個隻得$1250
多個X1.25 bonus有1,570左右
20鐵

我就整緊頸鍊, 加埋bonus有1,300
好似多d人買咁
12鐵8皮

投資 唔係轉公會 會跟住你去新公會?

其實呢度仲有幾多公會

我見法師高攻 易夠戰入場
戰士比法師多一倍血但唔比入場
但法師可以一下秒怪

轉會會扣翻
唔會浪費咗

我地有一個呀
投資有冇1m?

會扣晒你原本個會，但唔會加落新會度

帶唔到去新會

我都肝咗成2-3日先1.5m
放完假又無得肝了

留左80萬等緊多活人公會一野轟哂佢

有冇人分享下除左項鍊仲有冇要升級 ?
感覺賺得唔夠快

我係玩玉項鏈 月亮粉 合金指環 徳魯伊之袍
呢4樣大部分都唔撞料
我得閒玩下 或你放假一日係屋企肝
都可以儲到錢 我家下100萬剩左
可能有其他更好既升級
但我就用呢幾樣賺第一個一百萬

你開晒6個製作?
而家製作好狠慢

4個咋
唔記得左買6個既pack
希望佢出翻

觀察左好多次，次次收人都冇加到，一係佢有delay

連登黑店9/10 招一個

捐資唔好太低，要長玩

月亮粉 即係邊個? 藥?
要咩材料?

指定建築投資多10%個功能係咪會長先轉到???

藥草 第三級

連登黑店16招人，28級以上，每 日上線，所有野都捐十之以上（領養福利）
自申先到先得

100萬金 個工人有咩用?
整5級以上裝備???

我都好想知
30級之後要好多錢

好似用黎整高lv 裝
5階學者袍好似要用佢

更正 啱啱見到

大家share下個desigh

另外連登黑店招生

有興趣巴打留個靚名我踢人，有個人4日冇上

其實我一直有疑問
間野越多裝飾物
紅閃電係咪儲越快?
人客會唔會比較多D ?

好後悔買左打橫三格

我都打橫3格

其實係佢設計得靚姐
你睇我個四格就知咩叫垃圾場

我左面一大堆$250盆栽
右面吉晒
得中間賣野

室內設計ge野, 我唔識了

其他野要用好多錢
唔捨得用D錢係裝飾
由其是係我唔知裝飾到底有冇用
如果紅閃電可以叉快d 又唔錯

我放20個$250盆栽就算數
相對只有1個盆栽係密咗
但都有30-40%人唔幫我叉電

叉電最快都係賣野畀折扣人
我就1閃電=$9-11 折扣
再以1閃電>$20高價賣出

唔好用住
下次update會有得洗hero技能
未知用幾多

推返個資料EXCEL表上黎
唔知係咪隻GAME個作者自制
d數字好詳盡

普通金幣其實唔難有~不過真係要成日玩~又冇得掛賣
所以基本上鑽可以唔多洗用住
由其是開d 製作上限
因為當你到達果個等級其實都會已經賺到個筆錢
除非你狂買裝飾
我都好後悔用左d鑽黎開製作上限

雞仔你係邊間黑店

14

有冇低LV公會收人

T 字型仲後悔

終有一日開齊9格

想問一下投資工會係咪有加乘？
我見到佢話按十下
按完有獎？

就係有佢右邊個icon仔個d
每禁一下都有好似係咁
至少皮呀 鐵呀 木呀個d係~
其他投資係全體用~所以投資係必須~如果他日你轉會
據上面有巴打睇左佢Q&A 好似係會帶走晒d你投資過既資金去新會
不過我唔肯定

唔好意思
我係想問紅色圈嗰三樣嘢其實代表乜
係唔係按一下就有加成
有公會小icon推薦有加成我知

我睇4X level勁個班係整到勁窄
一入黎就買野隔離就俾錢

完全冇裝飾物
應該係最快返到錢
星爺個套啱用

打橫三格堅唔知點咁

連登黑店 要嗎

開格開位

Sorry但真係好seven

28lv 有無會收留

一堆喎, 點會冇

大家既店鋪設計得好有真店鋪feel
我裝飾只係9買9擺

你宜家申，我清左個位

開格都可以
真係好撚貴
佢d鑽同錢唔係按比例

33級條經驗棒唔撚識郁
分分鐘要玩成日

我打蛇餅咁送啲人兜圈

我直接一條路

你全部都搵唔到?
有勁多間黑店

隻遊俠真係好難爆擊
下下普攻打到好刺激
好多場都幾乎死

黑店2 招1人

中間果個圈應該係即時既效果
左邊個數就係可以拎既次數
例如有d係+皮
你每禁一下~就會多左皮~可以用10次
你呢間發現戰利品我懷疑係bug
因為實際上佢係加快你部隊出左去地圖個陣既時間
例如去1個鐘~每禁1下就減5% ~ 唔知點解會係戰利品
我留意左好耐呢間野
最右果個就係重置10次既時間
應該係咁~以上個人意見等高手再研究

點解你會開到呢條友出黎

當我無問過 已知道點開
btw 如果有人黎賣野~有錢都可以買
賣親一定係半價
你轉賣一定賺
不過要d時間咁解

有冇公會收人一起身幾個棄左 好辛苦

請問係市場想買精靈之木嗰啲
點先可以買到?
我見有個箱先可以買

直接求購 50 個 推高小小價錢實有

打怪出ge材料都好貴

打算長玩 但返工唔可以係咁上線玩
有冇公會唔介意收留進度慢少少既我？

有冇多活人黑店收人，仲有廿萬捐

淨值230萬有無公會收 我個名ManhoQQ

K大大大冇玩了
搵人頂佢個位
K大投資有170萬

想搵個差唔多投資額的

你公會班人都幾勤力

問多句
淨值 = 總收入?
K大大135萬淨值, 但投資170萬

收？

我見唔到有呢個Pack既

你去更新先

淨值我估係你生意額
應該係諗住唔玩之後投資晒

差左110萬投資太多

結果你有冇買 ???

重開都唔得?
我見到價錢

連登黑店14

14既巴打你好

who are you

好似118

狐狸

我主力投資係工人度
平時要返工
都係收工先玩

閒談獲得閃電ge formula
Succeed (gain) 1*(10% of (max energy - current energy))
Fail (lose) 7% of max energy

Example
You have 300 max energy 50 current energy
Gain 1*(0.1*(300-50)) = 25
Lose 0.07*300 = 21

好似更新左？

更完就無得玩lock野bug

Important Bug Fixes
Locked precraft items will now correctly be expended while crafting. If you have knowingly made use of this bug, you may shift your alignment one step towards Chaotic Neutral.

Decorations no longer contribute to Player Score.

The “Tasks” button will no longer display a notification if you have spin available.

但好似有多3個新英雄

想知有冇巴打買完之後仲有冇後續禮包
隻驚其實都幾食錢 一開始玩以為得4個製作上限
而家知道起碼10個 仲唔知之後有冇

市場買素材
有冇人試過set低過最低市價係買到？

有新野整, 不過我新手, 未開始打第2個地圖

技能可以升級
技能可以重刷 (100鑽....)
僧侶得返2個技能 (第2個技要LV12先有)

如果真係追求靚技
手上6個僧侶, 有5個可以掉咗佢了
得1個由30%攻變咗40%攻

其他.....50%EXP->25%EXP
休息時間跌咗
HP又加少咗

準備棄坑 個坑有d深
而家又有個pack 係元素個d
望佢職業後面仲有咁多位~分分鐘之後都有新職業出
對我黎講負荷有d大

0課hea玩
隻game應該出咗3-4個月
今次個更新唔知鬼佬有咩反應呢
望多幾日reddit先

new class
係for老屎忽

lv45,48,50

點睇里程碑 之前禁實件裝 而家冇反應

黑店2 又多一個位

有箱冇匙都幾糾結

BChai入左

黑店2走左好多人，有差距都好大下

你入左之後又有人走左 , 我地D建築 又要再升過

你踢左低捐個啲，set返高個lv先引到人入

又入左幾個勁低捐，無幫助

而家 Set 左 25

有冇人開公會

好搶錢既包

最搶我覺得係洗技
150蚊一次太誇張 本身送既鑽又唔係多

淨值300萬 投資100萬
求高級公會

連登14 donald 就黎2日無online
我暫時過檔連登黑店2

呢隻game要課得好勁先玩到落去

0課休閒play
反正都係自己玩自己間店
係升城建築可以夾份一齊升

btw我轉咗去其他公會
唔知幾時被人踢呢

琴晚更新完玩咗陣
拆扣拎ge閃電少咗
同時加人價用ge閃電都少埋
但好似賺錢賺慢咗

公會人口11->12要投資....
1,980萬
即係每人180萬先可以上12人

求高級公會
29lv
4.2m:1.4m

你地有無試過中左Bugs
禁番入 城市 果度 load 極都load 唔到入去

更新完課坑好大
已經想棄

你過檔咁我點算

離開埋連登2
去另一個公會望緊人地d討論
過多幾日先知有幾多人因為呢個update棄坑

因為本身隻GAME 其實都要課
唔難睇到呢點
1. 係高級英雄好似遊俠個陣爆擊唔夠高~所以變相捱打既機會大~
每1-2場就要修裝~冇課月pack 你已經要不斷係市場買裝
2. 本身都要用好多時間玩~呢點唔討論
3.佢d 禮品pack太多~ 有d你唔買佢唔解鎖~好似新既水晶~同埋之前既十字金鎗咁 ( 呢點如果你用遊俠~有招係 弓攻擊加倍 / 鎗攻擊加倍 , 如果抽中你又冇~又係局住係市場買裝 , 呢點又要去返之前修裝個pack ~你又要買月pack )，即係你唔可以對隻game有全面既體驗
4. 本身可以拎鑽既渠道太小
我本身有課月pack 都覺得唔對路~可是早左幾日課~唔係一定refund，雖然話呢隻game係冇pvp 自己玩自己，但其實你係公會當你投資額唔夠，變相你都追唔到其他有課既人既進度，我當佢唔踢你，但你其實都玩得好辛苦 ( 假設你乜都唔會課 ) 我走先啦黃腳雞~睇下有冇其他驚玩算

輕鬆玩緊

翻黎玩COR未

四葉巴

由一開始已經抱住單機game心態玩
再加埋同時玩緊另一隻又係單機 (pokemon rush)

有無人買咗lv32解鎖, $25萬個巫師?
有幾多技? 幾lv開技?

有無清知點解風暴卷軸放唔到上架賣
明明有位 積左3十幾個係度無得賣

你係唔係鎖左件野？

真係鎖左 自己都唔知

想問下隻game點賺錢最快

平野 折扣
貴野 雙倍價錢

點樣可以level升快d 除左玩多d之外

5LV ,10LV ,15LV ,20LV , 25 LV ,五招技 , 幾勁下

更新完仲有咁多招?
我更新完, 隻monk得返2招

啊啊啊啊啊啊啊啊呀

有冇高lv公會有位可以入

黑店2 招緊高投資會員 有無興趣加入? 暫時有兩位過百萬投資者

有

COME

新人岩岩玩有無公會收

Data Spreadsheet from reddit:

更新咗最新個堆藍圖

點解我朋友玩佢開頸鍊個條女要500000咁貴既
明明我玩個陣都唔駛

頭先download 一玩玩到4點

開法師卷軸個d由50萬變咗5萬

T shop

係囉 因為更新左？
我最貴都係手鈪果個 25萬搞掂

100萬 大師 有咩用？

更新完就無得鎖物品整裝

bug fixed

LV32解鎖隻法師....
有3個技能位, LV5, LV10, LV23

整高LV裝
我暫時未用得著, 未開
我主要都係整LV2裝 + 打怪材料整埋LV3/4裝

search "master"
就會見到邊D高級裝要用到呢條友

結論, 得4件5級裝 + 大部份6,7級裝要master
我都係唔開住了, d材料有排都未打到

技能
MONK 2個 (LV5, LV12) (cost $10,000) 新手好好用, 錯技又可以$10,000換過隻新GE再刷技

SORCERER 3個 (LV5, LV10, LV23) (cost $250,000好貴)
相比其他HERO多好多攻擊%技, 但未必會中

所以都係玩僧侶算
戒又有50% bonus
有錢就不斷刷隻lv5靚技, 再升上lv12

同埋rogue class個5隻職 (包括僧侶)
迴避率30%
爆擊率20%
真係痴鬼線

其他都唔識迴避, 得5%爆擊

即係啲錢除左用黎比公會升野
就係用黎買英雄？

擴大商店
買貨架
買工人整野
買箱放野
買裝飾
升公會
買英雄

錢永遠唔夠用

師兄們 改版後可以課魔杖
但我搵唔到邊度有得課
有冇巴打可以指點下

係咪講緊城市右下面個新worker?
我無課過, 唔識

升咗隻LV12僧侶
LV5 + LV12 技, 全部都是垃圾
可以消失啦
$10,000買過隻新ge算
(僧侶只得2個技能: lv5, lv12解鎖)

扮工時間玩真係一流
無無聊聊就消好多時間

又2隻僧侶升上lv12, 又係2個技都唔中攻擊%技
睇黎要砍掉重練了

開左連登黑店96

隨心玩

術士無洗金銀技

術士真係幾低防
所以點都要洗返1-2個加攻技先突出到佢高攻擊

我就配隻野人吸傷

我想問我努力升啲野係咪公會啲人都會share到個建築既lv?

邊隻吸傷?
邊隻吸仇恨?

城市建築LV係公會全部人share

野蠻人 天生技+30威脅評級
雖然唔知佢威脅評級點計

想知實際係咪真係有用?

野蠻人120
戰士類90
盜賊類40
法師類10

1野蠻+2法師咪好happy?

用慣僧侶用上癮
3頸鍊2戒指

但係有時D 怪又群攻又爆擊

群攻真係無計
巴打打緊邊個地圖
我好懶, 打緊頭1-3個only

主要打d料整4級頸鍊戒指

開到第4個 但係D 料都未用到住

96

係唔係入唔到game?

個會走左個2億身家之後啲人走哂

2億淨值?
應該都投資咗5000萬up?
咩公會咁勁?

走咗大額投資真係幾痛ge

好玩。。 玩左兩日

仲有一個位 有冇人入

有
ID: Sadrian

歡迎

連登黑市23 但唔知係咪呢度啲人黎

應該10隻手指數得晒呢度仲未棄game ge人

啱啱先見到呢個game
仲有冇公會入

玩完個月包先再決定玩唔玩落去…

Lv 42 了 全武士係唯一目標

唔包月真係少好多野
修復又要用鑽 (邊有人用)
探險好似多個箱?

SAMURAI ?
好用?
lv45先有

我而家lv35

探險總會有一格係包月先拎到，
成日見啲key係黃格
嬲嬲地買左包月

純粹而家d 劍價好平 識玩而家入定幾把

玩緊僧侶
劍職好用?

我都未打到上去

新手想問下,點解啲關卡素材拍賣到咁貴,但係我整裝NPC買係會蝕3/4既錢,但係長期拍賣冇貨?
同埋應該主升咩裝作好?

隻GAME好似冇乜方向唔知點玩好

因為想賺你錢先賣咁貴 而家素材貴左 因為高lv裝都用低階素材
建議咩裝都做 平衡發展

因為我多數野升到要用素材先整到,咁應該係跟自己啲英雄要咩就升咩?

我就因為全部都係僧侶 (新手夠晒便宜$10,000, 又爆擊, 又識迴避)
所以全力整戒指+頸鍊
有餘力就整袍 (or用錢響市場貴少少買算數)
開到6-7隻僧侶/ 求其賣1-2件野都賺1萬, 先考慮洗唔洗技能

spellbook就因為lv32買到個術師所以先整下, spellbook真係好高攻
但要刷靚技真係燒錢, 1隻$250,000 / 用鑽石洗技(更燒錢)

整緊T5開T6

同埋開更高級ge裝要用藍圖
LV2~7分別係:
1, 3, 6, 10, 18, 25

加埋=60先開齊一種裝備T2-T7

隻僧70%加攻
都唔夠50%加攻ge術師高攻

僧侶只係頭30幾lv用
之後用邊隻我就唔知了

REDDIT

EXCEL表 (官方制作[應該係])

感謝巴打攻略
唔知重有冇公會收新手,玩o左2日而家25LV

洗咗好耐都洗唔到一個金色技能。。

金技得2% (字面上)

有啲興趣
洗唔洗課/肝?

肝撚到仆街

貢撚大鑊!?
撚撚先

你地刷金技係5lv定12lv先放棄隻角色？
5lv好耐先上到12
利申有一招金技就心滿意足

要刷就刷LV5算啦
打2-3場就夠LV5
LV12太長遠, 要打好多場, 應該要成個星期先去到LV12

有無清知希奧多係要整咩升luv

我無刷ar.. 係咪唔刷打唔贏？

我僧侶戰隊
求其開到攻30-40%就照打了

開始專賣 戒+頸鍊
其他個D人有人想買野 = 閒聊/折扣呃energy
再雙倍賣 戒/頸鍊
呃完energy就一腳踢佢出門口

依家咩都升下。

D英雄上到LV15就無得升
心諗咩事
原來建築唔夠lv
拿拿臨升多下建築
lv15->17上限

英雄係咪最好隻隻都買之後刷靚技？

之後唔知,而家10隻英, ave14-18lv重練好似好on9

同埋點先可以多啲藍圖

刷技就睇下自己有幾多錢啦
後面d英雄係勁d但好貴
但又高少少機率岀靚技

廢技高LV英都有用，你打boss/打困難關攞料/carry人刷都會用到

玩到咁detail....
我係求其每樣請一隻

第一關個boss係幾lv先打到
(岩岩開到 但個個都紅面 係咪即係唔夠打)

會長 同 會員 投資 有冇咩分別

所以我只刷僧侶, 夠晒便宜
而家個公會只容許我D英雄LV17
又開始有人無online棄game咁

好似睇你hp同戰力
hp太低, 入面被boss一下全體攻擊打殘
2下就死埋

咩都玩下係好事
我就懶鬼唔想整咁多裝備換黎換去

僧侶 - 袍, 頸鍊x3, 戒x2 (4防2攻裝備)
來來去去都係整 頸鍊+戒 去賣, 出稀有就畀僧侶用

想問佢搜尋公會果到依家係咪冇得篩選Lv?

想問下有冇公會 新手入坑

肝得太勁, 有少少想棄GAME
想玩ge野都多數試晒

黎黎去去都係普通技

其實隻驚間舖係咪次要
淨係想賺多啲錢 點設計有冇影響？

最近升緊呢3件

早午晚各整1件
之後又要等油等鋼

我就咁設計

我最多同時有5個客
客人數量係基於你貨架total貨品數量 + 裝飾value

但隻game係真人體力制
反正我d客一入黎只有2個選擇
買! 滾!

補返張舊圖

2%唔係咁易
刷返100次先出2次

變咗隻game另一樂趣, 留1-2隻升lv5刷金技

我2隻(lv5攻+35%), 但lv12爛技又要諗下del唔del了

真人體力制笑咗

盆栽陣
d客一行入去係咁讚係咁回能量

無用, 佢地只會行1-2個
加埋我封咗條路, 買完野拿拿臨走人仲好
閑談成功回能量又多又快

原來吾以多過三個客！？

可以

初時因為貨架少, 放ge野少, 所以max客會少
之後擴大間店, 放多d架, 會多d客
我now 5-6個客
reddit d人8-9個客都有

我個邊個公會會長潛水4日
有無大公會收人

睇唔睇到最多幾個客？

睇唔到

多客都沒用 後期做唔切

我而家只整T5-6 戒+頸鍊+spellbook
200-300能量 雙倍賣出
其他時間用黎閑談+假拆扣呃能量
假拆扣用完又要填返條數

借能量緊要還, 咪畀錢中介

一日都唔知有無賣出20件

另一玩法係
整T1-T2裝拆扣賣出賺能量
再200-300能量雙倍賣T5-T6
但會好忙不斷整T1-T2裝

肝有肝玩 休閒有休閒玩

整件T6裝都要半個鐘
都無得唔休閒了

拉霸拎到果D幣應該用黎買咩好?
鑽石定係鎖匙?

每24小時可以手動刷新一次
我就換緊英雄幣
想解鎖埋3隻用幣先解鎖到GE英雄

退出公會啲錢係唔係無得拎返？

轉另一公會 = 轉移去另一公會ge投資額

即係如果我係訓練所投資左30萬 轉左會果30萬會係第2個會既訓練所加30萬

玩左成個星期 37lv

你都好勤力
我3星期先37

日夜狂玩
返工都狂玩
依家等夠錢買第四塊地
鋼同重形木都好慢下

高級材料係慢ga啦

你咁玩法應該過多幾日就40
40就開第5塊地 (1000萬)
之後就升乜都貴到痴咗線

投資更加唔洗講
已經好多野升一級要1980萬

你應該入個肝度好高ge公會
仲要限制每人捐25-50%淨值
咁就升得好happy

資源桶通常放幾多個

我而家四幅地，初級資源各3個，高級資源各2個會唔會太多

想放對小小貨架

放多小小貨架

因應自己整緊咩裝就放幾多
我初級資源各3 (無放木箱, 唔整弓杖盾, 除非有任務先會放1個出黎)

貨架方面各2
(裝物櫃就好似10個都有, 因為我主要整戒, 頸鍊, 法術書)
加埋~58件貨品, max得5-6個客

我想知擺d咩先係加能量上限
貨架only?

我好似入左個肝度極低既公會
我仲做左會長

岩岩入左個大公會 條街乜都升得好爽

公會排名幾多?

我就入咗個休閒公會
但個會長係痴線的, 投資4500萬
其他人100-200萬

先天技能點升？

你講緊上次update新增ge技能升級?

我完全無理過

d裝同石要跟稀有度先插得入
綠裝用綠石
藍裝用藍石
一下爆裝又無課金修復就無晒

真係曬尻氣
升啲石純粹係拎藍圖

整80粒低級石先有高級石
但又唔知加幾多

根本就唔會有時間搞d石
淨係整T5-T6就hold晒d制作位

排1105 都好高下

呢到投資額都高

貨架會升到lv幾？

d裝飾品其實有冇用

資源桶又會升到幾lv

而家全部lv5,再升好似唔太值

終於40LV

1000萬擴建第5格商店
250萬英雄位
200萬制作位
200萬探索新地圖

埋單計數: 1650萬

LV 45 養緊4個武士

好唔好用?

好過戰力比佢強既草藥師 後期T5關簡單boss 坦唔住

有冇人好似我咁逐個tier整？
啱啱精通哂頭3個Tier

玩咗一個禮拜35級
T1-2減價 T3+加價
啲錢都賺得幾快

有冇公會收人

一個月前課左78 之後del左game 佢琴日又收我78...隻game自動續費?

有 完全唔夠藍圖用

係喎 唔講唔知去睇下先知係自動續

第一次咁樣畀人扣錢

點會唔夠

點chok至咁多!?

精通會送㗎嘛

我頭3個tier都精通哂

要去訂閱到熄嫁 好麻煩

有冇排名高黑店收人，發邀請

個改版好狗

賺錢慢左好多

改左咩 完全無留意

要更新先見到

送左好多石

但
啲客會成日想買自己無既貨
閒談玩唔賣好似會扣體力行

搞到想人棄GAME咁

想問石油有咩用，唔見可以用黎整野嘅

公會：黑洞的深處
入左先，遲下開群

有無active 公會

Lv48

invited

冇

冇用

見到個post開返黎玩，屌啲野慢咗咁多既

靈體 大家會用d咩

push

會長棄左game

7千萬投資有公會收?

重有冇人玩緊?
想入公會

連登黑店88

啱啱玩煲到31級，
仲有冇連登公會仲在生？

仲有冇人玩緊呀

仲玩緊

仲有無活躍玩家？

我12億投資有冇興趣入我公會

新手啱啱20lv
有冇咩攻略睇下

新玩有咩抵課? 78HKD果個抵唔抵? 定係課英雄好

仲有冇人玩緊
玩左一日
有冇公會收人

我都想知

岩岩新玩 係咪一定要課月卡?

仲有冇公會有位

新手岩岩玩想問下D升等碎片點先有?

黃色個啲卷？ 好似開箱抽獎同商店隨機出

我係指依個wor..

就係呢個 所以唔好亂用

留名

Hi 差一個

公會收人-1

有冇名 32lv

7頭西 自申